新華社:美聯儲決議將造成金融動盪

新華社發表評論稱，美國聯邦儲備委員會加息決議將造成新一輪金融動盪，指如果美國加快加息步伐推升美元滙率，將對全球造成混亂。

評論提出，美聯儲加息將不可避免造成新的金融動盪，令過度仰賴外部融資、自身償債能力不足的國家形勢惡化，特別是那些新興國家。

評論又指，因為各國利率水平不盡相同，如果美國未來加快加息步伐，強勢美元將對全球造成混亂，質疑美國經濟本身能否支撐美聯儲暗示的快速加息。

自爆自己既問題

做咩咁老實呀

人地加息關你撚事咩

又干涉別國內政

講足成年12月先加，共匪仲想點？

已經成年先加一次，你地班友成日借錢炒樓，而家叫你地還返啲都好合理姐

美帝因應自己經濟情況加息 做對自己有利既事
做咩要考慮到中國經濟會有咩負面影響
中國人有份交稅比美帝政府咩

人地內政關你撚事

堅決反对別国干涉美国內政！

美國加息毋須問准蝩蟈

關你撚事咩

老衲：人大應釋法取消美聯儲資格

新華社:美聯儲決議將造成支那爆炸